想讀體育asso/hd 升u,有冇邊間院校推介

諗梗hkspace,Ive.有冇師長係成功升degree可以分享下?

得3間有pe, CU,BU,Edu

得3間有pe degree , CU,BU,Edu，身邊有啲fd讀完ive會駁Thei個self-fin degree

會唔會我直接讀Thei嘅hd會容易啲入埋佢個degree呢

咪撚讀IVE
讀 BU CIE 既 Asso 再駁上 Degree or Top-up degree
或者 Edu HD 都可以上返 Degree